FONCTIONNALITES MANQUANTES :
- estimate date dans une order : faire un +5jours par exemple 
- ajouter prix de livraison
- choix point relai 
- prix total dans l'entité order
- faire changer le statut d'une order
- wishlist
- fil d'ariane
- formulaire de tri croissant/decroissant en composant et le mettre dans la page tous les produits
- afficher les marques, tri par marque et pouvoir ajouter de nouvelles marques à l'ajout d'un produit dans le front
- gestion type de tailles dans le formulaire d'ajout de produit
- liste de tous les produits pour admin pour les modifier 
- ajout produit : plusieurs images, uploader